邵珮詩究竟知唔知自己叫小pussy?

小西幾好呀，無問題喎

唔知，佢唔識中文

你問我托呀 你問佢呀嘛

英文黎架喎

唔知就叫佢自己Google 下啦！

邵音音